屌你成個波台係咁吹奏皇馬

成日仆街想燈死皇馬

今季都完燈D咩

咁大規模咁燈法
分分鐘衰足幾年

好驚愛隊衰？

年年邊隊贏咪吹邊隊囉
連登不嬲成王敗寇啦
疤15年贏歐冠咪又係全波台吹奏

驚你燈咋

吹完燈足2年

你老母就燈 上季西超冠軍邊隊呀？賤種皇？
今季邊隊絕殺皇呀？